執到隻蝙蝠仔 點算好

停車場整整下車跌左響我隔離 隻翼爛左飛唔起 係咪好多菌？[img]

伊波拉呀唔係狄波拉

比佢咬啖 BATMAN

好撚多菌

好多菌

技能 不過小心啲 佢地真係好多菌 建議你由得佢死算

rip

蝙蝠身上寄生了60多種可以導致人類生病的病毒，能和蝙蝠爭高低的只有嚙齒類動物，雖然嚙齒類動物身上寄生的導致人類生病的病毒總數稍稍高於蝙蝠，但每種蝙蝠所攜帶的可以導致人類生病的病毒高於每種嚙齒類動物。蝙蝠是人類健康的重要隱患和嚴重威脅。

當今之世，對人類來說最兇險的病毒，包括伊波拉病毒，大多數是由蝙蝠傳播的。這些烈性傳染病都是過去50年間在人類中開始流行的，蝙蝠在其中起到很大作用，但其原因歸根到底是人類不斷地侵蝕野生動物的領地。尼帕病毒流行就是因為馬來豬農把豬廠建在果蝠生存的叢林中，使得本來在果蝠身上的尼帕病毒通過豬進入了人類。

咪撚掂佢

識飛嘅老鼠

打去1823

搵蝙蝠俠

狄波拉

好想用火酒幫佢殺菌

一陣搞到香港有伊波拉

無撚腦

SARS rip

夜神起義